諗起班死港豬想放颱風假真係笑左出黎

Cheap到呢
公司明明有出糧比你
番工係義務黎架啦
定你班高高在上既港豬想放免費假呀
咁想放辭左份工日日都有得你放啦

出糧返工係員工義務
打風放假係市民義務

含撚喇你樓豬

多謝你keep住出post 宜家可以block埋

宜家啲死港豬真係玻璃心

岩呀 70年代之前邊有風假 番番下工死人有幾咁閒
樓主全家都係咁死炸麻 福氣黎架

琴日先拜完你全家
你得閒都上去清潔下拜下啦

波台狗係咁架啦 持相反意見拎存在感嘛